陳雲：不要高調支持加泰，顧掂自己先。

陳雲：不要玩膠，顧掂自己先。香港有示威者申請舉辦集會聲援加他隆尼亞的獨立分離運動。看來衙門會批准囉，因為是陷害香港用的。
共和黨海外發言人Solomon Yue出推特帖文提醒香港人，加泰的人支持香港是可以的，但香港高調支持加泰，是令中共可以聲稱有證據顯示香港人從事分裂運動，令美國參議院未必通過香港人權法案。
（不過，Solomon Yue 也誤解了「時代革命」，那是港獨的主張，並非自治）

今次大部分認同陳雲

但佢點都要去抹黑時代革命

加泰係搞緊獨立，

香港憑咩去支援人地？

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

陳雲講野

佢講野不嬲係咁

根本無大台
每個人可以都有唔同解釋
陳雲先有誤解呀

連登仔：居然同陳雲同一陣線，仆街了

世界變

因為國師當年俾本土鎅票

係陳雲界本土票姐
土共一件

聽國師的話

熱普城都唔係本土派
城係城邦
贏埋喎
點算鎅票
咪引戰啦

我不嬲唔會因人廢言

今次聽
solomon yue都講到明
國際大勢國師又係準

陳雲有咩問題

主張「時代革命」既 本民前
endorsed 既 青年新政 既 梁頌恆
粉砕左 陳雲根 既 議員夢

我修改左
不如呢張,d字大少少
"23"太細好似"29"咁
唔該晒多謝你share我d野

時代革命被叫到沒法改了, 就偷換理念賦予一個新意義也好, 反正大多數人只係矇查查鳩嗌

當時根本唔夠票支持兩個人當選
大部份人都係投泛民

今次有食藥 要聽佢講

國師又中！！！

咁國師今次又冇錯喎

今次啱聽

唔可以信陳雲講野，國師叫人唔好支持加泰，即係邊個唔支持就係賤種分化五毛

推

陳雲麻煩你食好藥講晒Solomon Yue中文講咩俾手足知！

無根叔執所羅門口水尾

要撐加泰
就要撐埋智利 黎巴嫩

不如搞
全球抗極權

無理由淨撐加泰

陳雲係共產黨會出本城邦論?
本野如果新彊人出一早判分裂國家坐100年再教育營啦

呢次國師無發癲

時代革命就係天琦話要港獨後plan 口號，有講錯？定原來當時本民青係搞自治？

push

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你改咗名叫「大部分」？

咪繼續講話時代革命係爭取自治囉，最好永續自治，延長/永續基本法or中英聯合聲明50年期限，最好講埋保住你層樓，抄撚足晒佢

都係果句, 香港人搞掂好自己先..
學人玩大愛膠害死自己
確係有道理

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catatonia。

反骨仔

論食人血饅頭 唔夠泛民嚟

g持國師

Medicine: to eat or not to eat

簡單講
連支共呢個敵人都支持既，你就知乜事

唔撚識英文咪撚開Post啦！屌你老母！

呢次有食藥

認同國師

自己都未攪店，
去黎做乜9 呀

完全兩種運動
人哋係獨立
我地係民主運動
去嗰個係咪想香港死

唔好去呀

邊度傳出嚟有冇source

乜港獨係抹黑？ 當初係你地一個二個大啦港獨 要時代革命架wo
同埋人地好客觀咁陳述番事實 都叫抹黑？

人地志不至此啦
小小議員 講到人地畢生夢想咁

我同你調返轉
前面一堆狗屁
但賤種雲最尾講嗰句其實錯唔晒

部份正確, 有一半分失左。

國師有食藥

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

啱啊

輸都變贏

風火輪

根本好簡單敵反我擁
解決所有問題
但班人係唔跟
支持咩加泰

熱狗都放左唔少人係度
block極都仲有

我係本民青支持者嚟喎
雖則我知本民青嘅人好多都係加泰集會呢邊

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

我覺得係抗爭者理念分歧
理念行先定功利主義行先
兩者都冇錯
理念型注重過程目的
功利主義注重成果
兩者都係公義嘅體現

但問題在於
集會舉辦嘅人冇避重就輕
嘗試平衡兩邊睇法
所以開始出現咗一道可見裂痕

用抗爭者牌頭代表抗爭者講第二個完全唔同嘅議題
其實係大台化
然後問咗三個人都答我
自由係代表獨立嘅自由
前後矛盾
令人不信服

真係原本係無咩特別
係比搞集會嗰個人令到分歧浮現

唔係好再理呢單嘢
因為最後發展成點都係搞手影響

人少人多都會造成分裂
嘥氣。。。

拉

咩叫「抹黑」

再一次有食藥

原來又係你條分化撚陳雲搞風搞雨搞分化罵戰，屌你老母正一搞屎棍